朋友既定義係乜尻？

上興趣班識左女仔。唸住約出街
佢同我講我地係同學唔係朋友唔可以一齊出街
但係日日whatapps傾計。係咪收兵？

即係叫你收皮咁解

即係叫你條死毒撚躝啊

咩叫「朋友」？
依個問題要拗到終審法院先有結論，你以為自己真係條女嘅朋友？ 少年你太天真了

工具人

咩同學唔係朋友

下個算啦